9呻

好想好想 過唔到自己個關，倒頭來都係翻唔到去以前咁⋯建立信任一點都唔易，但要破壞既⋯真係好易，我好想試下同其他人拍拖 原諒一次又一次點解要偷食姐 屌⋯⋯

自己攞黎

岩呀 建立互信要長時間
要破壞佢 一句就搞掂

係，建立完又破壞